{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=778&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 메이저"
    },
    "text": "この宿は客室利用時に無料Wi-Fiを提供します。 会員特典は、徒歩訪問時に提携店の内規に従って適用されます。 平日に待室または宿泊をする場合、現地決済時に現金の場合割引が適用され、カード決済時には5%ポイント積立が可能です。 しかし、入室前には荷物を保管することができず、駐車場が狭いため、一部屋あたり1台のみ駐車が可能です。 ミニルームは駐車できませんので、ご注意ください。 入室時間前には駐車できませんので、ご了承ください。 駐車場が狭いため、駐車可能な台数は限られています。 駐車場が満車の場合は徒歩でご利用ください。 この宿は新村駅と京義中央線西江大駅に近い位置にあります。 客室はタイプによって構造が少しずつ異なる場合があり、客室指定はできない場合がありますので、ご了承ください。 ミニルームはランダムで割り当てられ、浴槽付きの客室を選択することはできません。 2階のロビーには飲み物と温かいコーヒーがすべてのお客様にご利用いただけるようにご用意しております。 ご利用ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "無料Wi-Fiは何時から利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiは宿泊時に提供されます。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように利用できますか？",
            "answer": "会員特典は徒歩訪問時に提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "待室や宿泊時の平日に、現金での決済の場合には何か特典がありますか？",
            "answer": "待室や宿泊時の平日に現金での決済の場合、割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "カード決済の場合はどのような特典がありますか？",
            "answer": "カード決済時には5%ポイント積立が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊前に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "入室前には荷物を保管することができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどれくらいの台数まで利用可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたり1台のみ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ミニルームの駐車はできますか？",
            "answer": "ミニルームは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊前の入室時間に駐車できますか？",
            "answer": "入室時間前には駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は徒歩でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は新村駅と京義中央線西江大駅に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の構造はどのように異なりますか？",
            "answer": "客室はタイプによって構造が少しずつ異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室指定はできますか？",
            "answer": "客室指定はできない場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ミニルームには浴槽付きの客室がありますか？",
            "answer": "ミニルームはランダムで割り当てられ、浴槽付きの客室を選択することはできません。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何が用意されていますか？",
            "answer": "2階のロビーには飲み物と温かいコーヒーがすべてのお客様にご利用いただけるようにご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 462
    }
}